朋友A0 聖誕佢想出池

聖誕佢約左人聖誕party 佢想殺出重圍成功吸引到女仔注意 有乜方法

有冇錢

係條街吹木童笛，記得走音

聖誕群組

係咪諗住買羽毛球拍?

唔好著衫

無相好難討論

都有小小 不過想搵真愛

全程戴口罩 食野分開二人一組開餐

係咪想女幫佢吹

不如叫你朋友認認真真去建興啦

咁要問下你朋友先知

為阻止又一對新戀人
我決定舉報呢個聖誕群組

你朋友即是你，死毒撚想擺脫A0？
無用架，你呢一世都會係毒撚
聖誕節又點呀，望住人地溝女，望住人地拖住條女
望住人地攬住條女狂啜
無你份架啦，唔好咁多幻想啦
聖誕節呢啲節日唔係你過架
慳返啖氣，去完party咪返屋企打個飛機囉
搞咁撚多做咩
直到死果日連女仔手都無機會摸下

除褲除褲除褲